(第204gif)復仇真係好可怕,連自己都無好下場

男主好似係黑化左GE阿良良木歷,係一個妹控
因為妹妹自殺,死得不明不白,所以就捉左妹妹三個有嫌疑的同學,希望問出真相
但因為班女好口硬,所以就要用各種方法去拷問......

雖然有得屌女同報仇,但結局都算係BAD END

留名

ヤバい！-復讐・闇サイト-